共和党人希望修改第230条，以阻止平台通过删除被视为仇恨言论、虚假信息或其他煽动暴力的内容的账户或审查帖子来歧视保守派的声音。 备考单:美国议员提议第230条改革，以监管在线付费言论 
 从本质上讲，他们试图用纳税人的钱制造一种歧视的诱惑。 贝琪·德沃斯走了，但“德沃主义”肯定还在。 看看佛罗里达州、新罕布什尔州和其他州正在做什么。 瓦莱丽·施特劳斯2021年2月5日|华盛顿邮报 
 比特币和现金一样是中性的，不能区分好坏。 在打击极端主义的斗争中，不要妖魔化信号和比特币等监视破坏工具|Alex Gladstein | 2021年1月26日|时间 
 实际上，这些法律阻止了付费优先级(付费优先级是指那些愿意向isp付费的公司获得更快的连接)或屏蔽(后者会让公司歧视合法内容)等做法。 美国联邦通信委员会即将经历一场巨大的转变，这可能会彻底影响互联网 
 如果法院要做出不同的判决，就必须要求该市实行歧视。 最高法院准备撤销LGBTQ的权利，亚伦·贝尔金，2021年1月12日，华盛顿刀锋 
 允许某些人进行歧视传递了这样一个信息:歧视是可以接受的。 同性恋者欠基督徒一个橄榄枝吗? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 州法律允许企业主在法律上歧视同性伴侣。 共和党各州的攻击名单:堕胎、工会和希拉里|南希·卡弗| 2014年11月18日|每日野兽 
 允许小企业——以营利为目的的婚礼教堂、宴会承办商、花店——歧视同性恋。 RFRA的疯狂:反民主党的“宗教豁免”的下一步是什么|Jay Michaelson | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 是的，伊芙琳和唐纳德·纳普是“被任命的基督教牧师”，他们为争取歧视的权利而起诉。 拒绝同性伴侣结婚不是宗教自由，这只是歧视 
 不过，为了不歧视低收入客户，她安排了这次会面。 性工作者不应该被强奸Jillian Keenan | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 电报公司在拒绝给予其他责任方信用时，也不得歧视另一家电报公司。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 但她很快就能区分篡夺和合法权威。 罗得岛州的简史|乔治·华盛顿·格林 
 她是他哥哥的母亲索菲·夏洛特的女儿，让读者学会区分这两个名字吧。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 这样我就能更好地辨别真假了。 拼接|安娜巴尔默迈尔斯 
 我们再次发现，Tojin baka经常不能区分不同等级的女性。 《大陆月刊》第4卷第3期1863年9月|各种